其實XGU班人做左個好完美既攬炒示範

真係最高境界，用XGU代表我愛國，同時可以諷刺你冇左學術自由
睇到港大個院長好嬲好嬲咁樣出ｅｍａｉｌ真係笑死

好嬲好嬲

識玩 欣賞

Shame on XGU
各院長爭住奶共 食相難睇

XGU

香港市一大

而家迫到下架，變相證明咗真係XGU

係XGDX

XGU

中國人民XIANG GANG大學